{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 갤럭시호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加で人数を予約される場合、36ヶ月未満は無料で、36ヶ月以上からは1人当たり10,000ウォンを現場で決済する必要があります。 朝食は大人9,000ウォン、小児7,000ウォンで運営されており、朝食時間は06:30から08:30までです。 無料駐車とWi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 追加費用はすべて現地にて決済する必要があり、入室時の注意事項を必ずご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の子供は無料ですか？",
            "answer": "36ヶ月未満の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上の子供は何人以上から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "36ヶ月以上の子供は1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は大人9,000ウォン、小児7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間はいつですか？",
            "answer": "朝食の提供時間は06:30から08:30までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可ですか？",
            "answer": "いいえ、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどこで支払いますか？",
            "answer": "追加料金はすべて現地にて支払います。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "入室時の注意事項を必ずご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 271
    }
}